廣州男子QQ群組標價6萬元賣親生仔 被判6年有期徒刑

近日，廣州市白雲區人民法院審結了一宗拐賣兒童案，一名男嬰被人打著送養的旗號，以6萬元人民幣的價格通過QQ群販賣，而發佈信息聯絡買家的人竟然是其親生父親。

今年1月初，黃某某花50元人民幣加入一個網絡送養QQ群。在近300人的大群裡，黃某某謊稱自己女朋友丟下十個月大的孩子消失了，這樣悲慘的經歷迅速引發關注。他提出以6萬至10萬元人民幣的保證金送養兒子，並承諾其後老死不相往來。

後來一名姓鄧的在QQ群組裏面答應了他，願意以6萬元的這個對價去收買這個黃某某，然後交接孩子之後，這個鄧某某就把6萬元的現金，同時的交給了這個黃某某。

不久後黃某某的女友返回廣州，從手機聊天記錄發現了兒子被賣的真相，隨即向警方報案。

白雲區人民法院以拐賣兒童罪判處黃某某有期徒刑6年，並處罰金4萬元人民幣，追繳其違法所得6萬元人民幣，予以沒收。

賣咁少先報狗姐

做爛市

個買家錢就俾左 仔又冇左 錢又被「沒收」